林鄭記者會三大重點

1. 逃犯條例必須通過
2. 係你班垃圾唔清楚政府提出既修訂係可以保障人權
3. 會為保安局及律政司加派人手

又可以有籍口請多d人維穩

林鄭好打得

正路 藍絲聽到即刻打飛機

林鄭強勢政府